青年涉藏伸縮棍 警稱以「曱甴」稱呼示威者「可能係一個代號」

伍在辯方盤問下承認，將被告制服是因相信他曾作出破壞社會安寧行為，惟拘捕被告則是因他藏有一支伸縮棍。伍同意沒有證據顯示被告曾參與任何非法活動，亦同意沒有向被告查問伸縮棍是誰擁有。他指按上級指示，只需向被告宣佈拘捕，警誡及查問則留待其他接手警員負責，但承認沒向同袍表示未就被告作出查問或警誡。

辯方指伍制服被告時曾向被告謂「死曱甴仲唔捉到你」，再問被告「有冇衰過」，被告則回應「你查下咪知囉」。伍遂罵被告謂：「死曱甴咁X寸，依家就畀條嘢你。」伍否認。

伍又指有其他警員以「曱甴」稱呼示威者，但形容説法「可能係一個code word（代號）」，並稱自己「冇講過」。審訊下午繼續。

大方啲，香港有言論自由，唔好學啲玻璃心。

黑狗是code word

黑警都係代號，黑警死全族係口號

支那蟲都係一個代號

咁黑警死全家都係一句問候姐

叫黑人做黑鬼=代號

Green Gay Object

有公權力就唔同講法
Dehumanization唔係講笑

咁去中聯辦放炸彈都係代號去放屁啦係嘛

咪撚左膠
言論自由係mutual
鄭麗琼Facebook一句以眼還眼
就拉佢告煽惑

on99

死全家係祝福

diu 回錯左人
上面左膠條友on99

無有錯